香港根本變左做支那公廁

任人中出任人屌

香港台灣都係啦
巴打你有冇諗過香港要點變？